希望班南亞黃牛死全家

一個人霸三十五個位 個個演唱會表演都搶飛
難民就返入難民營做苦工等死啦
一諗起佢地朕椰油汗味呢家都有少少想嘔